班愛國閪真係弱撚智

下半旗

不嬲弱智
星期日北角果班調轉支旗黎渣